歡迎考車fail嘅人嚟傾下計 暨 青山瘋癲大會(20)

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

你班友仔......爆左唔開

我依個星期先瞓唔到......
平時瞓到昏迷

巴大你真係好快手

比個抱抱你

又係初見中
又係腳仔搶開先
一陣初見絲開左另一個PO點算

你係咪又冇發現自己中左1001
我岩岩想回PO驚見已經99X
即時停手冇回
再碌落去已經見到你中左

我再開見20
然後睇返19
先知自己又瀨野

第4次嗱

你太快手
又搶左初見絲個樓主位

我完全唔記得睇去到幾多

攬一攬今晚好好瞓

我都成日唔記得睇

無人提即刻唔記得
回返上個post先
可以識過
不過個個十幾年友誼
感情太深厚
咁樣分開法
仲慘過失戀

咁早啲同你講
Have a sweet dream

覆覆下睇
已經99x

你仲乜唔提姐姐呀

的確，一移左民基本就好難再好似以前咁close

真
突然又推得咁快

平時都係腳仔提多
佢今次一冇提就唔記得左睇

覆番20000轉絲

多謝你咁為我著想
幫我申請傷殘人士車位
下次真係請你食餐飯先得

細佬
tg下院長
call佢返嚟開會呀

我啱啱做緊野
一睇已經完po
細佬下次提番姐姐啦

屈我咪推得快

其實而家已經有少少
我唔敢同佢講景況
時差之餘又怕佢擔心

我先唔要
佢番左黎我又要重複又重複講

我非基

姐姐你俾我抖下啦

強烈譴責1001 唔撚開post

梗係要啦
我記住你呢餐飯
我唔止食60蚊架

那有屈
成日屈我地屈你

但佢始終係院長
幾唔好都要比幾分尊重嘅

時差真係好煩

咩料呀
唔呀完全

是

我留意左成一陣 點解你1001仲唔開post
點知你真係唔開post

一齊加入 讉責啦

我都等左陣
等左5分鐘後
就開始覺得初見絲應該係唔知自己中左

為左我既友誼小船
我係幫親不幫理架
我一定係撐初見絲

唔會食到我破產架可

你哋屈我咋
我都唔鐘意屈人嘅

好似有啲道理
但唸到都已經覺得攰

基巴 聽者有份 我有份幫你認清自己 幫者應該有份

涉巴點睇
明明C200勁有型
我鐘意佢個隻藍色

應該 好似 大概 盡量啦

上次我都係
唸緊初見姐姐應該唔知中左
唸住幫佢開嘅時候雀巴已經開左

要諗就遲
唔怪得仲A0

第一我唔係基巴
第二我冇咁多錢
第三你只係不停屈我
第四餐飯係要多謝20000000轉絲幫我申請傷殘人士車位

但都係要譴責佢成日屈我基

你老豆太高，c200流線拉扁左架車，headroom係低左

呢個就真係事實
駁唔到

你咩殘 眼殘定 無jj 果隻殘先

我轉數越黎越高係咪要多謝返你

因為完全無留意玩到幾多

你唔洗玩分化

我都係monitor 著你地玩蛋散冇出聲姐

初見又中1001又唔開post

絲打
堅愛你

真

無分化過 我個個都會咁叫 強烈讉責

一齊加入強烈讉責啦

盲撐 不了

上水嗱終於

盲左咪眼殘

但流線好L型呀
我鐘意流線多過肌肉型

咁私瘾
細佬點講呀

係架
下次到你要請番我食飯

抱抱

都話完全唔咯
再上已見20

連姐姐都笑我

盲左 渣唔到車 用唔到福利
你考筆止都問你睇唔睇到前面 車牌
所以你成件事係 fail
因為你係基 而 無jj 所以去搵2000 幫你申請殘疾

呢個只係眼殘啫
詳情要問2000000000轉絲

我非基

我表哥同另一個fd都係C200
其實啲人好無聊
咁都講一餐

唔係

咁啫係你 惡意去呃殘疾啦
報得狗/捨署
好大罪(利申 聽律師fd 講)

好 請你食大餐
70蚊一餐啦

柯南

咩 做乜問我
我乜都唔知

咁高轉 一係 爆計 一係低扭無力出事先 會搞到咁高轉
你大件事啦

連登勁多人話歐洲車垃圾架

請埋 唔該

我知你知喎
你知佢係基嘛
你講咩佢就係咩架啦

跟

係咪買唔起咋
揸過歐洲車根本返唔到轉頭
完全無得匹比喎

早

簡單推理啫

溫書啦

買埋個股票先

如果買到我屋企嗰啲應該執到寶
揸無幾耐又換

早呀
食咗早餐未

未 而家食

饒命

好野
70蚊都食到好多正野

下次考可能已經比上次格左4個月
生疏哂
又肥既話可能放棄 吹毛求疵咁難考

自己上網搵詐騙有幾大罪啦
e鑊我都幫唔到你

我非基
唔好又屈我

早晨

唔請有錢兒子
你請返我呢啲窮L就差唔多

咁易放棄 之前比左d 錢 咪白比

食咩

考前再補吓啦
唔好嘥咗去
反正報咗

知道

基呢樣野唔止我知
大家都知啦

咪係
呢度大家都有錢過我

我窮架 我一日食 1餐半餐咋

佢請大家差唔多

如果上次肥擰頭 下次肥其他 咁真係dump心口
你話上次幾個大tick 下次一兩個 一路進步 咁就有信心考落去

基本上下次都肥丙既話係regressed/原地答步

你地有番工 有收入 有錢過我 好似係

快期都未有得抽

咁係因為你要減肥

你唔洗返工都有錢洗

佢地多數冇揸過歐洲車
齋睇規格匹數之類
會覺得同樣價錢歐洲車太廢

咁晏先起身

車手上身就得架啦
成日擰頭 開車停車 3鏡擰頭 轉灣之前又望 咁 擰頭包無死
之後 其他踩線 安全問題 偏左右就要睇你做化

咁算吧
繼續揸返日本車
再唔係恆馳囉

一定要補鐘架啦
唔補幾乎肥硬
考車真係運氣成份好重
唯有祈求考個日好彩

井底蛙

我地都係窮L

基本上衰過擰頭下次就會醒水
但到時又可能到其他問題
第1次差一個tick 第2次又差一個/退步咁既話到時真係唔知仲有無鬥心去考落去
重點係 如果渣一個圈都無信心力保不失 就算有一日考到 都唔會敢渣出去數以幾個鐘計

食得少係你要練仙
明顯唔關錢事

我有FD肥3次都係咁考
第4次得左

俾啲信心自己

未抽快期 本身諗住chur 5堂
咁樣拖法我驚5堂都唔夠 仲要考兩part
可能博pass左丙先，乙部就隨緣

考車同揸車真係兩回事黎
真正揸你唔會咁緊張
個人放鬆好多

紫薯包

如果一開始考得差 一次比一次接近 又同原地踏步唔同
仲有平時一個月唔駛就retake
疫情下考一次等幾個月 無得打鐵趁熱

通常啲人都係PASS左乙先
之後先PASS丙

職業女兒係咁晏起

但一唔留神就出事 香港地司機亂咁黎

抽快期其實都難
因為次次考場唔同
難記熟啲路會難考啲

羨慕

153
夢醒嗱

但格左幾個月泊位實生疏哂 仲要轉師傅換車 又要兩部份都操 好難幾堂就操得熟

希望抽番石蔭

唔考快期同重新黎過無分別 到時慢期隨時又改期

係架
係好危險
P牌時壓力都好大
所以好多人寧願雪P雪足一年先揸就係咁解

我尋日揸車先遇到一個CLS P牌仔
我個車CAM影哂
如果我要送佢上路好易
肯定釘牌

都關錢事無錢咪唔食囉

可能係我朋友

係唔係Benz cls

好想買車

我依家都2到尾
都唔知幾多歲先考到個牌
考到又要雪

可能博第時去外國做野考埋仲快

你都係女兒笑什麼
我地同行黎架

係架
所以要操多幾堂
好多考生都因為咁浪費左好多錢

今年考
中停考既都係真心黑仔

駕院就有呢樣優勢
起碼保證肥左都係考返同一個地方

狂睇utube
同親身去用腳行一次就知個試場咩料

再扮野都唔會有人信你

中國的會爆炸

快d 買之後車我

至少你哋有番工
我番part time賺唔到好多

缺點貴 同埋 師資差( 可以有好/伏師傅)

無扮 岩岩食完老母自製麵包就當左做一餐

紫薯都正
但最鐘意菜肉包

支持

唔好心急
大把人幾十歲先考啦

我係窮L女兒
同富人兒仔唔可以比較

咪7
人哋好乖的

始終唔及自己親身落場揸幾次

買啦

你有架q 3 贏左一大半
我乜都無輸哂啦

用腳行又唔同feel 會睇得多好多野
當用多個角度都睇

我覺得觀駕師傅普遍都OK
而且中左伏（我遇過一個教得勁差）
仲可以blacklist左佢

觀駕冇得揀師傅，場場換師傅
有好有唔好
唔同師傅教既野唔同
可以學多啲野
但就會因為咁而未必好跟得上你進度
有優缺點

觀駕最大缺點就係要考地獄試場油塘

有自製麵包食我一律視之為曬命

富人兒子先可以唔做野都有錢收
我仲要開工搵食

好想學車

咁少

這些機會不是你的
係都車男神啦

乖就唔會同你一齊啦

我都係

咁我冇份了

好怕不停換師傅

快架嗱

所以好好享受自由身

嘩 咁樣引誘我竟然係女女引我同佢去澳洲呀

唔知邊到覆翻你好

關乜事

講開又講
新寶馬個鼻唔知搞咩
愈出愈大
愈嚟愈怪
卻步......

私家車都有得考油塘?

有錢 買馬

都話多隻香爐多隻鬼

要激死你

e 排老母去 職工盟果d 去學整包嘛
所以e 家每日都有得食包

無錢收 0 收入 食緊自己 之前d 糧

有啲卻步
新款個鼻好怪

呢到冇男神 即係唔洗車

冇錢交停車場

e 家潮流黎 一係興suv mpv 一係就 大鬼臉罩

個陣係街都見到係幾柒

唉 我都係因為泊車而卻步

車我啦

種壞你哋

係喎

我呢舖大呀
真係孤身上路

好怪真係

無人管先free 正

你都不是男gay

係，不過個價錢係出面隨時考到兩次，同埋無快期
肥擰頭呢d，去駕院考都唔見得就唔會肥擰頭，
你話肥黑點就真係駕院有so

同埋都洗濕左個頭考左街，快期考多次唔得先算

auntie飲杯
btw要唔要個女

諗過泊上對面個山 但成件事又kamkam地
如果我住村屋一定買左十年

你唔係男神

廿幾都考唔到
3幾4幾仲難考如果40前都無渣過車 考到牌都唔見得會渣

香港地真心難考 難在太睇運氣同埋要好耐先考到一次又生疏哂

我男 神棍應該都ok

其實我向來都好free
因為成家都搞唔掂我

係
有得揀一定揀單一師傅

你支棍識轉彎咩 神

咁咪唔好考住囉 去外國先考

我都有諗過泊係啲偏既地方 但一定勁怪 翻到去又要行勁遠翻屋企
計完數呢個人工已經放棄左係香港買車

神棍

我認同初見絲

媽咪可能唔比我返嚟

係d topic 好基 唔識覆你

買其他啦

咩人諗咩野

你係唔係如心 先

原本： 拿拿臨考多幾次唔得就死心去外國考

結果： 8月改期》11月肥〉快期無期

擰頭真係咁難?

有呀
觀駕仲有樣野好就係乙丙分開考
唔駛一次過操哂兩樣
冇咁大壓力

你講你都free 無人理 你去到澳洲之後 去邊佢都理唔到

點會要比兩份家用
自己比番自己老母咪得

係呀 就係咁
買車為方便但又行勁遠先返到屋企
又驚比人偷車
可能出黎做野再諗

好hurt ar

好掛住北海道既方包
有一間好好食既

難在你有做佢都可以圈你 死無對證無得上訴

明明食緊阿媽啲包
唔駛俾錢

個 gay topic 你開先 之後同我咩人諗咩野
咁我係你個 topic 入面講聖經?

感覺上好似佢覺得你手車未夠好但又無野好圈就是但圈咁

邊有錢比你呃 窮到褲穿窿

好辛苦喎 原本 15-30分鐘 考哂2樣 e 家要分咁多次考

出黎做野 你啲開支大左 又難左買架啦
除非你一開波已經20幾k

一街都係SUV
其實我最鐘意MINI同K-CAR

你如果要租車場要幾錢月租？

我知我唔係男神 男神棍就有我份做

係
應該Macan gts ga la

可以唔驚分薄左上堂時間

想食

象徵式都要少少ge

我做左幾年野都係得廿頭 依家做埋pt都30k都無

養唔養寵物

好似 3300左右咁上下

我有諗過land完之後再偷走去英國

e 排 疫情 慳左好多錢
少左出街食飯

3000 但我0收入

其實搬左出去就唔應該要交家用啦
最多交1-2000蚊當飲茶錢

租/供樓都搞唔掂，父母又做左咁多年野儲左唔少錢

果時佢種生機 同種埋個窿

一兩千囉

係
呢鑊真係無比勇氣

最憎k car

無俾過家用

風涼話

我連種子都冇 想種都冇得種

咁係黑仔?

擰頭呢啲好易解決
練多幾次就自然熟
會變左反射動作

自摸幾舖返晒嚟

不了

重點係有做足之後都比人肥

我要買車

但而家收入都冇喎 得下炒下股賺番小小生活費咁囉
夠我食都唔夠養車

唔係喎
我有好多fd都3x先去考

因為好多都係有能力買車
考完真係會揸先去考
所以好多都3-40歲先去考

反而考完雪左個牌n年後先揸
又唔補鐘就揸
仲危

我咪有隻狗囉

咁樣肥擰頭就要等到唔知幾耐先有下次考又唔知會唔會又肥其他野6月開始學 等左大半年先考到結果係咁
pass到丙下次咪得番乙

而家冇收入就咪搞啦好L多hidden cost

早兩日不停自摸食糊 加埋打左十幾個鐘先得80蚊
咁搞法要落麻雀館打

買多架

我個時都係咁諗 但一黎係咁加價 2黎好似年紀大左仲難上手

又關你事

我媽咪有機會唔比我返

下次又撞killer就真係多謝哂

bling bling眼

所以就冇買了 出黎做野就可以揾爸爸一人一半

十卜

咁唔關擰頭事
關你黑仔抽中PK考官事

我9成朋友18就去考
親戚外國讀書又順勢考埋
係我最遲

直頭開啦
自己做老細

唔辛苦
排期相對合拼試快好多
同埋專心啲唔駛咁驚青
對我黎講分開考易啲

真係唔洗考

BBA我本身最鐘意BMW
但佢內籠我真係唔識失賞

當然當局者迷，無片睇唔番自己係咪真係無犯過錯，但神咁早自己第1個去到 結果中killer
另一個考生就師傅車埋去 排第2考 唔駛中killer

一人比少d姐

其實係咪穩賺 不過我冇啲黑社會大佬幫我睇場

同埋冇咁易分心
好多人合拼試都係肥左乙部之後
個心慌哂就肥埋丙

點解呀
咩問題

所以考唔到就算數考到都唔見得會渣車

聽聞抽水唔少
我按摩時聽師傅講

我老細出年3月考第5次啦 唔洗驚

我係肥左乙之後仲放鬆哂，諗住考完仲好有信心，諗住平時學車犯既野今次都幸運過到 條路又順 假希望點知

希望唔駛5次

啱
仲有養車

12月報名
11月肥
唔知幾時先有得重考

渣屋企車咪得囉

同埋第時搵得多is ok

野性不羈？

非基

想加多個
306
好好禮貌但最後會陰鳩你

個個都有屋企車咩
個個都想第時搵多啲啦 咁易咩

好似自摸就抽
但打咁大 淨抽水都賺到笑

仲有保險牌費 仲未計牛肉乾

都得嘅 但佢成日揸左返工
同埋嗰架新車 佢好驚比我揸

依個就係唔買CLA 既原因，同埋房車真係好好坐

呢啲就係知人口面不知心

係乜都唔知架啦

知你唔會咁低B

總之乜都要計
我個倉主都話以前買過車
但佢都養唔起

笑面虎

讉責大軍 熊熊哈！

我唔會去笑其他車柒，除左JAZZ / FIT

輕鬆 我咪 153 pass

舊時代個D太老餅啦，依家後生晒

屌你呀 法拉利都推得到
睇小佢

貴其實唔係架車既缺點，係佢個人既缺點

靚仔啊，重要藍色真係J出血

你係佢手上肥左定點

肥左
最後叫我停到勁埋之後屈我撞壆

係
任性無比

吓
點陰

係呀
不過開親都黑底

姐係打劫夫君

你上水又嚟料

同你個鼻一樣

個設計師應該癡左

Correct!

最憎

唔好啦，
我揸macan前有機會要用吓操車ga

以前個shape係笨啲

都真係唔平

吓?咁仆街

0收入就算自己有舊錢洗
都總係會有種危機感係度

一你個頭

大把父母月光族冇儲錢

一將功成萬骨枯

咁cute都憎
你好冇愛心

真係多謝晒
最後洗多4000蚊pass返

咁大個人，自己決定自己人生啦，重媽咪唔比

今年駕院好似有疫情價 平左？

你個名
莫雷拉比狗買

我認同佢又關你事

咁仲慘

拍車男

莫雷拉係我男神

疫情= 改期
未報名既彩佢都有味

周俊樂(-10)

我如果唔係有車
都冇諗過考車

k car岩p牌揸
揸熟左先換大啲嘅車

自問要求唔高，洗多50k比我pass番就好

垃圾

50k

你揸我咪唔笑，笑你囉淨係

自己唔鍾意

有啲位難言

搶生意

條友成個弱智咁

下?
唔係fa

309梗係貴啦 之前補過一間240都唔錯

我本身係以為自己已經肥左
之後當自己練車
點知原來冇事 pass左
勁好彩

係囉
佢無fd fd

咁黑仔

你個叛徒

邊間平

絲打?

BMX

學車駅

垃圾到癡線，佢似做輪椅REVIEW多D

巴

真
唔係移民都無諗著
繼續廢下去幾好

明明最好係一個月內快期
我早停學 改完期都無乜上多左
但一考完又停
到時快期都生疏哂

你本身就已經成日笑9緊我啦

明既，不過孝順唔代表自己個人生要聽晒佢講

其實都好舒服

但李建出名差
唔係咩

SURE

最ON9係鏗鏘，隻歌真係好撚難聽

叛徒叫邊個
成日恰嘟我

二千轉咪叛徒，成日背刺你

幾時有

真
比啲時間佢老人家消化吓

5k

係
想打爆個mon

又分化

鏗鏘共您經歷 創傳奇 與您同路過跨越世紀

依家D考生真係跨越世紀都未有得考

本身己經難考加等得耐疫情搞到仲困難

可憐一班考生

拎citizen好似4/5年
如果唔係pr應該留多陣先

岩岩先寄左去申請學牌

唔知等幾耐呢

我有fd今年買左cla
都幾細部

呢度好多人搞分化

樣係幾靚，籠就加錢先靚

我d 愛心 唔係用落e 到

傻鳩黎
有無睇之前佢開個utube 會員

之後冇人理佢

戇尻....車嘅資訊其實上網睇得哂
佢又唔係獨特見解 來來去去都係個啲濕尻車

我嘅收入淨係打牌同股票

正常啦 如果唔係出千點搞

有錢炒股

倉主都養唔起

啲字有聲

細細地姐

我淨係知B220成舊番薯咁款
薯到暈

係呀
我好鍾意細車

唔係咩
我聽fd講話平過以前

佢未搞之前都唔鐘意睇佢
我睇車 一係就睇駕輛 / autotopnl

其實揸車雖然勁好玩
但都幾大壓力
香港太多癡線佬司機

我聽過師傅講好多學生都中哂三次停考
補鐘都補左兩次

我唔鐘意個樣

咪屈
你個分化L

是你個頭

牙gin

我識得d 有錢人都係渣e 架 個look 還可以啦

唔係掛 我覺得極鈍喎
可能我個人口味問題啦

我其實都無乜學多左堂 因為考前一個月就停左
仲渣得好左
但都係肥 咁拖真係好難捱 依家又唔知等到幾時先考到個牌

口味唔同 我想要 房/房跑 suv 果d
你就想k car

你真識食

的確係難捱
等考個時係最難捱
會好鬼想快啲考完佢算

房車同SUV我都OK呀
我純粹唔鐘意B220個樣……
唔關佢係乜野車事

我哋完全調轉
高大鍾意細車
細粒鍾意大車

禾刀胡其實

仲有條街又窄

一日未考到一日都好難捱

倉主已經係第二大粒個個黎
雖然唔知佢幾高人工
但肯定都唔少

高大 細車 辛苦

是 我190寧願坐巴士重舒服

細車可愛又易揸啲
大車好難揸

所以得個恨字

190揸SUV囉

新b仔靚好多，做家庭車gd

唉屌 又要學車
幾時先可以考阿
考都未考就要燒成10k

sorento?

豬籠車岩你

自己整架？

包呀
可唔可以請我食
我包怪來的

你個死粉腸

講事實又唔啱聽

有得學未嘗壞事
我連想學都等緊

唔怪得知你成個麵包超人啦

等待先係最痛苦

好老公係要咁嘅
我啲阿嫂全部都碌我哥哥啲卡
係我呢個阿妹無啫

其實我懷疑成街都係
上兩星期先見架Audi喺九龍城逆線而行
真係痴Q線

有機會先 佢e 排試緊個比例
麵包

係嘅
但大車有安全感
好似揾男朋友同老公一樣

Btw頭已側

你仲唔係恰我
叛徒

咪屈

你哪有見過咁靚嘅麵包超人呀
粉皮

等你呀bro

冇

剪斷張卡

幫你買啫

咁得人驚

做咩抄我用喊豬

有冇咁痴線

咁我啲哥哥應該無命

振夫綱

痴線
點解可以pass
運吉署無天理

裝豬啊嘛

因為有我為道路把關

無順過點叛

咁咪係

咁我為有替天行道

有
唔信問涉巴
佢肯定見唔少
我尋日先見過

點會啊睇錯燈啦

Er......
你又啱喎

用條命黎震

可能佢剩係得學牌

搵個個樣醜d咪有安全感

食糖水
天氣凍
去滋潤下

應該係唔想兜圈
想直達商場

你老婆肯定好有安全感

你係亂殺人

花式自殺

金屬卡應該剪唔斷

報失

非

因為落貨撚阻著姐

頂你啦
樣對我嚟講唔太重要
我要嘅係身型

我地檔下鳩逆既唔太多，行人同單車撚先最癡線

王祖藍？

路權人士

學牌都識睇燈呀？

突破盲腸
153
姐姐下次請你食tea

好多盲人

感謝

又話振夫綱

請埋

試下啦

震3果幾秒就無架啦

Er......
咁大鑊......
唔講身高
如果感覺ok係可以嘅

要大隻定好攬啊

你都識講啦

問吓閃巴

點解要攬炒

Deal!
你請我食包
我請你食tea

both都ok

輕輕比你危險少少 因為你無險可危

小朋友先選擇

要問阿嫂

2個癫佬

errrr 個下，大家明啦

咩小朋友

我無打算讓，一向唔讓on9

er下唔得嘅

和你塞3.0

豬岩晒你，攬得又大又肥

今日大家有番D熱誠 咁快就推左2/3個post

林雪

唔係唔得，姐係可以既就係客套說話

掛住咁多位兄弟姊妹

肥沙

捽甩佢

咁你地加油先 我去訓陣先

死開

900記得一提呀

no no no

唔要

咁快

行人係當正自己屋企咁

閃巴

我阿媽呢排都整包食
遲少少影俾姐姐睇

揸hiace

有時都會hum倒個頭 如果條路好頓

我都係好鐘意食包 今日食左兩個

我識睇燈

咁重型冇事啦掛

冇坐過

我坐過中型

好呀
姐姐巧鍾意

王祖藍咁奶共
俾我都er

因為中間多咗兩個人陪我地吹水
所以先推得快

你掛住仔女咋？
你係爸爸呀

咁早訓

因為我未插盲你先仲睇到燈
仲唔快啲多謝我

幾時插盲佢 記得叫我去睇

叛徒

你又好似有道理咁

多謝200000000000000轉絲

你揾番我哋啲媽媽先啦

關咩事

絲打最知我心

你要睇就帶我哋媽媽黎睇

已通知國安公署

插盲佢之前
先插盲你
放心

yeah yeah

你邊個

又扮好男人

不愧係我姐姐

拉你
唔好啦
我唔想太殘忍

我良好市民

重要嘅人

邊忽重要

姐姐不忘本

食花生要俾錢

冇順過何來叛

梗有道理啦

當真?

我唔係人人都肯插盲架
叫佢自我了斷算

你係的話
呢個地球無好人

忽忽

多數會讓佢唔敢駁嘴 寸佢 因為試過發火唔理我

之後tum左勁耐

人家好女仔嚟架
你把口咁賤

我講事實 仲小氣過你

插都嫌嘥力

你鍾意嘛

你吔屎
我小氣
咁無人大方

很純情

呢到係得我地幾個絲打睬你咋

陰公
遇到壞弟弟

非
我係佢概銀河修理員

佢連登都唔睇所以冇用

多謝你

地獄修理員咋
修完皮都無

你收皮

細佬遲啲帶阿媽整啲包俾你食

咁快見家長

咁我係咪要好榮幸

做乜嘢

可惜你已經係人夫

帶包俾姐姐食啫
佢對我咁好都要對番佢好
邊似你扔低我哋媽媽

多謝

仲要係壞人夫

佢個腦總係與別不同

淫夫

個人夫真係好衰

咪係
生得高可惜個腦有問題

早抖

完了吧如無意外

real

做咩啊

搞乜

叫春呀

法

坐

當然啦
係咪感動到又哭能左

鞭打佢

我怕羞

我做唔出

係
啲眼淚好似瀑布咁流落黎

早呀大家
絲打你今日有冇著夠衫?
好大風呀

房跑最正

可以裸跑嘅温度

我睇到大家有冇著狗衫

要攬攬嘅溫度

早
勁凍勁大風
著左好多衫

對正宗連登仔黎講呢個溫度都仲未轉涼

真，流緊汗

我覺得好涷

渣ga
證明你唔夠正宗
同涉巴學野啦

想打邊爐
返埋聽日就休息

一齊

我都覺
要跟院長學下野先得

機場個邊係咪涷好多

聽晚打邊爐

爸爸去得建興多
體力用盡左
唔夠強壯啦

非
有嘢想問可唔可以留tg

咁樣借啲意 攞Tg

真係有嘢問 想知女仔點諗

bro等你表演

come on

做咩.....媾女呀 一齊研究下

你嗰邊更大

係大風到似十號風球

你連target都冇

聽日我last day la

聽晚打牌

我就係咁比佢滾咗

咁咪跟你學野
問啦

移民啦

你又唔覆我

我怕羞唔同你講

車都未考
返工啊

今朝忙緊

奴工

同我講未呀

未

佢唔睬你呀

我都想打

媾笑 又唔笑佢 咁怕醜做咩

女

你信唔過

唉 心淡

係
又唔敢著太多衫
一上黨鐵就熱到飛起

又打牌

hi左

陣間hi你

焗桑拿

係
應酬老人家

幾時考完試

今日又咁静嘅

黨鐵真係好衰格
冬天啲冷氣較到冇咁款
扮哂環保其實係為左慳錢

我啲老人家係新年先要應酬

係咪要永遠懷念涉巴

聽日

我都hihi先

今日個倉唔知點解好暖

打到有陰影

今日番工

就黎可以加入sem議員大軍

早晨 因為朕訓左啫

少d 搭黨鐵啦

同我打

我都想打邊爐 想打牌呀

你成日自摸我應該輸晒啲飯錢

基頭二你嘅二頭基唔夠壯，所以凍

好低手

John?

二頭肌唔夠壯我認
但我非基

你地聽日有乜節目

今日入咗去非gay入邊坐

冇人想你你

我的訴求是上班

無呀

收工

係屋企打機

CLS又訓到咁晏

朝早起左身 之後 食完野 打左陣機就 走去訓

打邊爐
唔想出街變雪條

你做乜坐閃巴

Me2

真係自由
我都好想日日訓到自然醒

on9仔

肥左幾多

正

留tg

叫我叛徒

有冇十磅

你留

係囉
我非gay黎

打咩基

你做咩咁話你自己
大家都知你係

條友堅on9

二之國2

絲打
小心對答
佢哋好危險

真
唔敢講自己野了
會俾人cap圖

咁早

你唔好ff

你呢
同阿嫂去邊

ghost of tshushima

嚟啦
好多腳

基巴善良過你好多

唔好同佢講野最好 信唔過

等你考完去打

基

你嗰個呢

又話留tg

Yeah

有可能
豆爸後塵

啲老人家好即興

多謝你讚我
但仲係屈緊我係基

緊係有
之後e 排瘦番d 好似係

係佢咁問on9 cap 出黎
杯佢啦

佢講事實

邊到 速到

姐姐係咪想要？

事實係你好衰

你點知

你終於知

你唔怕疫情嗱

你開就say hi

hi

打咁細 怕咩

去倒數

好 一齊開枱

跟隊

大家注意 900 啦

樓上又係會出賣人chatlog

Fd度party

Have taste

知左好耐

做好自己就得 好似係

Show下我自摸嘅實力

你咁講
我唯有捨命陪君子

即刻唔同你打

真
唔敢同佢講咁多野啦

你係一個好人
唔似爸爸咁賤格

雖然你係人妻
但我係咪都俾你派左好人卡

有冇磅過

2蚊番打下啦

杯佢

又曬命
日日曬

即刻唔敢同佢講咁多野

好好玩

有時間我冇問題

同志

人妻派既好人卡代表你係真.好人
恭喜你

你又話插盲佢對眼

好遲d約下超多麻雀腳

插盲佢對眼同佢係咪好人無關

你唔好痴啦
哪有開始過呀

未開始已經結束

佢話我
我呢啲叫自衛反擊

你啱

又或者佢去咗其他地方尋開心

不明源頭

仲咩學我阿sir講

old school

你個名咁文青嘅

有得睇無得食

偽

私家車又贏了，熊熊哈

地鐵又死

自咩衛，我傷害你d咩

黨鐵死左？

我以為你扮傻
點知原來你係真傻

多謝你
哭𠹌左

一啖砂糖一啖......

唔通我真係咁叔叔咩

不嬲都係文青黎

調景嶺站好似有壞車

又語帶相關

yes dead

咩 幫你申請傷殘牌咋

一日壞到黑

好彩揸車放工

二千轉絲好好人
感激你

非必要我都唔搭

欺詐好大罪㗎

乖

真
個個搭黨鐵
唔通個個都想搭咩

我坐免費巴士

可以一齊坐免費巴士

我唔信 我唔知 我唔識 我睇唔到

大家都唔見晒

唔洗打機咩

打緊

輕輕推一推

咁多位新一年有咩目標

考車一take pass
中六合彩幾十萬 夠玩幾年車 我就滿足

我試圖忍住
新一年我唔要再中1001

發夢

瞓覺

早唞

下年順利甩P

批准

Me2
我都訓啦
早唞

聽朝瞓醒睇吓邊個傻仔中1001

吊到金龜

你永遠都唔會..... .jpg

新一年目標緊係身體健康

可以嘅話想上番u